都唔知點解仲有人反利物浦

唔玩金錢足球 唔係每個位都係頂級球星 買人都係用賣古天奴嘅錢
又唔矛 又熱血
球迷又唔串 冇乜會好搶口話贏硬人地
都唔知點解咁多人反

因為fans

屌你死猁狗 差不多全部講哂相反
仲有多樣唔會俾錢足總呢

理性討論
除左球迷同今季黑哨之外
其他野都幾好